明明McGuire 叫墨鳩

馬咩古尼，佳咩亞，呀，49000

乜鳩呀

Mc墨 Gui居 Re易

ma唔係mc

墨提莎

勿乖呀